1min60s 絲打召喚

你上左機未 有冇事呀

睇到應me

佢死左

仆街死？

你冇事就好，岩岩睇新聞就諗起U

釘左十字架等復活

絲打死左 得返巴

絲打

個標題難以折壽呀弘仔

絲打 笑死人

特登入黎恥笑下

狗公

btw我真係以為絲打

屌你 個標題毀左我係班兵仔心目中既形象

笑撚死

唉屌

陰陽屎忽鬼

喂呀好mean踢

咪嘈呀

中